想幫楊思琦平反，有無支持我？

思琦狂數李家十宗罪
1〉家人對她不瞅不睬，比對街外人還要差
2〉思琦的物品被家人「亂咁掟」，零尊重
3〉無理被要求支付全屋的搬遷費
4〉家中傭人不會照顧思琦
5〉施明苛索豪仔家用，思琦要為他找卡數
6〉指泳漢是大食懶，不工作兼推卸責任
7〉天台漏水，思琦被屈支付維修費
8〉豪仔不會主動跟思琦母親食飯，兩家不相往來
9〉豪仔對結婚毫無計劃
10〉經常家嘈屋閉，泳漢更試過打傷豪仔

No

可憐人自有可恨處

算啦

人地話哂港姐冠軍，原本有機會上一線，畀豪仔件垃圾浪費左咁多年

兩兄弟都係垃圾，撈極唔掂

比綠帽人地戴
死罪一條
連仔都生埋，有埋性病
邊個會頂得順

其實佢咩事 點解咁多人話佢賤

好似唔知大佬定細佬，立法會選舉時幫碌撚鎅票 (CK 講咋)

讀好多書都係關於又喂精

Google好難咩

睇人仆街最開心

空心老官笑死人

楊思琦係最紅最易上位個陣都冇dump 低李泳漢件二打六

第10 算唔算講到無野好講? 2兄弟打交關你勾佬乜事
而且人地對你點唔好都好, 你可以走架, 無人綁撚住你架. 你仲係同人一齊既時候俾第二個搞大肚就係賤啦.

以上10樣有邊樣可以解釋到點解佢勾佬俾人滾大個肚？

因為佢條仔唔係李泳漢

其實洪天明同李永豪有咩分別？
徐子淇同楊思奇有咩分別？
點解一個捧上天一個就賤過地底泥？
好心你地連登仔就唔好學出面d人跟紅頂白落井下石啦！